IU再放旅行照 最後一張美出新國度

who

點解可以咁完美

My wife

係咪濟州？

係

同佢去旅行好正

點解IU啲近照同佢後生啲相比
低B咗咁多
見證住可愛路線到低B路線嘅轉變

呢張正

童心未變

我老婆真係好完美

後生，靠自己做富婆，樣靚，唱歌正，有才華，皮膚白，身材比例好，性格隨和，心地善良，工作認真，係衣著品味麻麻⋯

一般人有以上幾種優點已經好好
佢有晒

女神中既女神

屌，講漏左淫底

錯, 係知道fans有d咩需要, 得閒放下水

IU都淫底？

我覺得用 唔戴bra 會客觀啲

假圖黎既

美出新國度